你返黎之後

點解我成個腦都係你
我以為自己已經放低左你
但你一出現 我就諗返起當初我地一齊嘅時候
但嗰陣衰在自己夠on9
唉 有冇多一次機會 我一定會好好珍惜你